西班牙係咪好等錢洗 就黎拉晒文迪斯d人

BREAKING: Angel Di Maria fined £1.76m after admitting tax fraud while at Real Madrid—set to have one-year jail sentence suspended

逃稅球會

垃圾國家

OFFICIAL: AC Milan CEO Marco Fassone confirms Gianluigi Donnarumma will stay at the club for 2017/18, but is free to leave next summer.

全部坐監

得罪人

無